［警世］幾個post都話聽日會有人搞事

聽日818講好 和理非一日
頭先睇隔離post 有條友入左個大陸group
班大陸仔講話會衝軍營
仲有之前已經傳緊 殺警察換民意解放軍入城
聽日見到有咩唔妥請制止
就算勇武都係要保護身邊既人先
聽日維園見